Het lijkt wel alsof ik droom.
hij mompelde.
Toen stormde hij naar voren en greep een van de enorme koetslampen uit de kom, hield het boven zijn hoofd en tuurde omhoog in de duisternis.
Het licht flitste in zijn greep terwijl hij naar het paard zwaaide bewegingen, maar terwijl zijn stralen over de bovenkant van de coach vlogen, hij zag een vrouw knielen op een van de stoelen, haar gezicht bleek onverschrokken, boog zich naar hem toe.
Het was Esmeralda - of haar geest!
Hij hapte naar adem en hield de lamp hoger.
“Esmeralda!” riep hij, zijn stem dik en hees.
"Esmeralda, is dat--" "Ja ja ja!
Ik ben het - Esmeralda!
Varley!
